點用耀才

想問下平時想立即用市價買入做唔做到?
佢得限價盤, 要打價, 真係對價對到黎都升咗上去

平時點用最快速度買入

又睇唔到買入賣出價，叫人點用

耀才廢到冇人用？

屌耀才致富收佣貴過一通但連一通D基本功能都冇，係咪on9

真係升得急既時候 市價打高d未成到囉 玩期真係要追個陣一定要打高再等佢better price 嫁啦

點解唔打去問